parafia najświętszej maryi panny królowej polski we wrocławiu znajduje się w dekanacie wrocław krzyki w archidiecezji wrocławskiej jej proboszczem od jest ks witold hyla obsługiwana przez kapłanów archidiecezjalnych erygowana w mieści się przy ulicy karmelkowej proboszczem parafii od był ks dr franciszek filipek od rezydent w tejże parafii bibliografia